2014年，在餐厅及其餐桌迁入当前位置的两年前，夜总会开始了真正意义上的“夜总会”——作为一种具有固定入场费的弹出式餐饮。随着顾客和海岸线消失，一位新奥尔良厨师为她的社区“Dayana Sarkisova”| 2020年12月17日|《华盛顿邮报》而战
与此同时，晚餐俱乐部已经演变成一个更为经典的餐厅设置，其特色是品尝菜单，将马丁的传统卡津菜肴与新产品并排摆放。随着顾客和海岸线消失，一位新奥尔良厨师为她的社区“Dayana Sarkisova”| 2020年12月17日|《华盛顿邮报》而战
如果你在考虑做饭，那么一个可以直接从烤箱到冰箱的砂锅或烤盘将是你最好的朋友，让丰盛的晚餐随时准备好重新加热。送给正在学习烹饪的人的礼物|萨拉·凯利·沃森| 2020年11月24日|科普
然后开始你的平底锅晚餐，先烤土豆约45分钟，然后加入香料鸡肉，最后是柠檬香味的球芽甘蓝。这只全草烤鸡肉配哈塞尔巴克土豆是一道节日便餐|安·马洛尼| 2020年11月10日|华盛顿邮报|
当人们对肉类短缺感到恐慌时，有能力保证自己的晚餐是一个很有吸引力的主意。Instagram最吸引人的亚文化？女性猎人|雷切尔·莱文| 2020年9月8日|户外在线
他们要去夜总会和维加斯，就像山姆想要的那样。小马丁·路德·金如何影响山姆·库克的《改变即将来临》|彼得·古拉尔尼克| 2014年12月28日|每日野兽
这幅作品的灵感来源于莱昂纳多·达芬奇（Leonardo da Vinci）的标志性作品《最后的晚餐》，该作品于15世纪末在意大利米兰绘制郊区之神：迪娜·戈尔茨坦（Dina Goldstein）关于宗教与消费主义的引人注目的系列照片|迪娜·戈尔茨坦| 2014年11月8日|每日野兽
作为早餐煎饼或晚餐面包的替代品，这种策略如果不是万能的，那也算不了什么。在加拿大边境，每顿饭都吃煎饼|简和迈克尔·斯特恩| 2014年7月6日|每日野兽
阿卡迪亚人使用的伎俩就像普通的扁平面包，在晚餐和早餐时都有成堆的扁平面包。在加拿大边境，每顿饭都吃煎饼|简和迈克尔·斯特恩| 2014年7月6日|每日野兽
其他活动包括1月24日的伯恩斯晚餐，以及3月的柳编作坊。2014年1月10日，查尔斯家凯特的花店《每日野兽》为您提供课程
她把孩子抱到了胡安娜家，把她留在那里，这样她就可以自由地为父亲准备晚餐了。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
晚餐发生在中午，晚上大约九点是一顿非正式但丰盛的晚餐。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
她离开了椅子，打算在托尼真正到达之前进屋准备晚饭。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
现在已经是晚上八点左右了，船长认为我已经禁食太久了，立即点了晚饭。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特
晚饭后，一个人和所有人都很早就上床睡觉了，一天的兴奋使他们十分疲惫。德国音乐研究|艾米·费伊